12點後打唔打得飛機？

我驚比人投訴嘈音污染

1823

999

112

啊！！！！！！！！！！

打飛機叫到好似劏豬噉

射喇！！！！！！！！

係，次次都要塞住個口

頂撚死你

嘈撚死你

恰鳩我？

斬撚左你整鬼佬叉燒包

唔好

現在已經夜深，請張陰莖收細，多謝合作

戒丁文呢

你地不想戒